全港最大警察犯法資料庫上線啦

香港警察 知法犯法
講就講得多
究竟犯左幾多
我邀請連登仔一齊搵返過去二十年香港警察犯罪既罪行
圖文並茂，有埋link
整合成資料庫
並每單犯罪印成文宣，廣貼連儂牆，宣告香港人
呢班賊有幾腐敗

來吧連登仔

呂麗乳搖 慢過我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

原來日日都有最少一單
要多啲巴打幫手先得

推到多啲人幫

推呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9